{
    "Choose type" : "유형 선택",
    "Select" : "선택",
    "Owner Type" : "소유자 유형",
    "Select Owner Type" : "소유자 유형 선택",
    "Attribution" : "귀속",
    "Score" : "점수",
    "Default" : "기본값",
    "Counter Field of Segment (Optional)" : "세그먼트 카운터 필드 (선택사항)",
    "Start date" : "시작일",
    "End date" : "종료일",
    "Finish date of use" : "사용 종료일",
    "Choose segments" : "세그먼트 선택",
    "Choose voucher campaign" : "바우처 캠페인 선택",
    "Settings" : "설정",
    "Assignment Campaign" : "할당 캠페인",
    "Create Assignment Campaign" : "할당 캠페인 생성",
    "There is no data" : "데이터가 없습니다",
    "Allow Multiple Wins" : "다중 당첨 허용",
    "Edit Assignment Campaign" : "할당 캠페인 편집",
    "Type to search" : "검색어 입력",
    "Loyalties config" : "로열티 설정",
    "Loyalty configs" : "로열티 설정",
    "Title": "제목",
    "Start Date": "시작일",
    "End Date": "종료일",
    "Finish Date of Use": "사용 종료일",
    "Status": "상태",
    "Actions": "작업",
    "Choose voucher" : "바우처 선택",
    "Add level" : "레벨 추가",
    "Add donate campaign" : "기부 캠페인 추가",
    "Donate Campaign" : "기부 캠페인",
    "General config" : "일반 설정",
    "General settings" : "일반 설정",
    "Share settings" : "공유 설정",
    "LoyaltyRatioCurrency" : "로열티 비율 통화",
    "Loyalty ratio currency" : "로열티 비율 통화",
    "ShareScoreFee" : "점수 공유 수수료",
    "Fee for score sharing" : "점수 공유 수수료",
    "Loyalty config" : "로열티 설정",
    "Voucher" : "바우처",
    "Lottery" : "추첨",
    "Donate" : "기부",
    "Assignment" : "할당",
    "Choose allow chars" : "허용 문자 선택",
    "Add format" : "형식 추가",
    "Add lottery campaign" : "추첨 캠페인 추가",
    "Loyalties Config" : "로열티 설정",
    "Lottery Campaign" : "추첨 캠페인",
    "Add spin campaign" : "스핀 캠페인 추가",
    "Spin Campaign" : "스핀 캠페인",
    "Filter by products" : "제품별 필터링",
    "Filter by lottery" : "추첨별 필터링",
    "Filter by spin" : "스핀별 필터링",
    "Choose product category" : "제품 카테고리 선택",
    "Add voucher campaign" : "바우처 캠페인 추가",
    "Voucher Campaign" : "바우처 캠페인",
    "Manage Assignment Campaigns" : "할당 캠페인 관리",
    "Clear filter" : "필터 초기화",
    "Addition filters" : "추가 필터",
    "All customers" : "모든 고객",
    "Created" : "생성됨",
    "Owner" : "소유자",
    "New assignment" : "새 할당",
    "Assignments" : "할당",
    "Loyalty" : "로열티",
    "Manage Donate Campaigns" : "기부 캠페인 관리",
    "Customer" : "고객",
    "Donate Score" : "기부 점수",
    "Donates" : "기부",
    "Manage Lottery Campaigns" : "추첨 캠페인 관리",
    "Number" : "번호",
    "Lotteries" : "추첨",
    "Owner type" : "소유자 유형",
    "Close" : "닫기",
    "Give Score" : "점수 부여",
    "Manage Spin Campaigns" : "스핀 캠페인 관리",
    "Spins" : "스핀",
    "Manage Voucher Campaigns" : "바우처 캠페인 관리",
    "New voucher" : "새 바우처"
}